有細路問我英超定歐冠厲害d

獌聯最厲害

歐霸

學界甲組仲高水平

講獌先就贏

西甲最勁

問疤迷應該會係西甲>歐聯

好似係未攞過英超既歐聯冠軍最犀利

冠軍係遲早

吖，屌你老母，49000仲夠膽岀泥葡頭

英超第六最厲害

歐聯是蝗狗的遮醜布

諾定咸森林

歐聯難度一定比英超低啦

問下大家啦，歐國盃冠軍勁，定世界盃冠軍勁

國王盃>西甲>歐聯

講到贏撚硬咁
唔比阿積士拎？

世界盃冠軍
唔好話冠軍，亞軍都屌打歐國盃冠軍

識找信用卡數未?

其實熱刺未出局

踼都未踼
唔比熱狗入決賽?

Debit credit 都唔識
樓主成個智障咁
應該係啲中學生第一次用信用卡
好撚柒呀連登真係

阿積士喺荷甲
關英超咩事？

兩舊幾水都驚呢驚路
係咪偷咗老母信用卡嚟碌

點都快過賤種阿打到歐聯既